肥絲個左腦壞撚左

個左腦唔撚識處理語言文字，祝你壞撚柒埋個右腦

一個人知道自己理虧係有好大打擊
咁唔係人人受得住

肥絲入黎未？

左右都壞哂